星期日就區選，好似冇乜反應咁，你地係咪以為真係贏硬？？？

星期日就區選，好似冇乜反應咁，你地係咪以為真係贏硬？？？

唔該，跳出你地溫層啦！
往時一早已經有助選有朋友拉你票了，我到今日都仲未收到想幫泛民拉票既朋友拉票，連社交媒體都冇呀，係咪以為自己贏鳩硬呀你地？咁就睇，區選唔押後都仆硬街啦。

最簡單我嗰一區，呢兩個月以嚟我未見過泛民條友，我屋企人就有見到，我諗係時間唔啱，但係死啦，工聯會嗰條撚樣喺我樓下朝朝早笑騎騎，大把街坊搵佢傾計。佢做左好多年，同街坊打嘅係感情牌而唔係政治牌，喺人情上面攞撚曬分呀大佬。
畀著係四年前我真係投咗佢㗎喇。但係今次你泛民要人哋中立既投你，你都要盡力先得㗎 。

我淨係知依家某政府部門，班手足吹曬大雞叫投票。3萬人拖住屋企，我當一拖四，唔叫親戚，普通一個政府部門最少都有12萬票。

等你哋班連登傻仔，困係同溫層，以為自己贏鳩硬乜票都唔撚拉，你以為嗰二百萬人真係個個都可以投票？到時輸到一仆一碌就真係喊都無謂。

淨番最後幾日，不論有冇得投票，唔該你哋各位手足分工合作，投票當日叫多啲親戚朋友一齊出嚟支持自己陣營。佢唔識分你教佢分。
藍到仆街嘅親戚，盡量勸佢哋轉投我哋陣營，一定唔得就盡量勸喻佢哋唔好投票，話畀佢聽現時香港咁亂都係唔好周圍走。

如果搬咗出嚟嘅手足，唔該返屋企搵返曬自己老豆老母兄弟姊妹飲茶投票。
有時啲嘢，你唔做我唔做，人人唔做，就係一人輸一票就輸撚咗成個香港㗎喇。

好心你哋啦！你知唔知多咗十幾萬老人家喺選民登記冊度？？？？
唔好再理有冇得投票，盡力拉票先。

暫時放低成見，只要係該區泛民/本土就支持佢幫佢拉票。
謝謝

你點影的？

小你點選的

Sir

你點知的

你點區的

收到了鳩蛇

Yes sir

yes sir

推

Good afternoon sir!

push Sir

Sir!

Good morning sir

Yes Sir

sir!!

我支持取消

thank you sir!

鳩sir真係鳩sir 4年前都會投建制

你點硬的

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

四年前我係唔會含淚投泛民呀

侵有理由唔簽人權法案
就係區選輸
次次選舉近五毛分化撚就出現
大家要醒水
要面對國家機器引導風向

其實區議會掌握好多資源同權力, 包括

1) 每人每年100萬的資源, 扣左人工後, 好多係津貼, 你請個判過監o既手足就可以用呢筆錢請
你要培養新人都要有錢請佢做議員助理先得架, 唔通日日做義工咩
2) 每區每年1億社區建設及文娛活動的經費, 你估民建聯係阿爺比錢派米? 好多時係係區議會申請項目撥款架, 你o個區過半泛民做到主席, o的錢你想點派都得, 淺藍真係要靠派蛇齋餅糉收買
3) 互選1位立法會議員, 民主派過半就攞到
4) 互選117位特首選委, 如果攞到到時泛民+商界絕對可以控制過半選委, 選邊個做特首就有話語權(CY都係689票當選, 你話無左呢117鐵票會點真係無人知)

重點係, 呢O的資源你唔爭, 就係送晒比班保皇黨

11月24日, 一投都不能少

屌你老母你班友仲喺度 你點影的 你點知的
戇鳩呀

推啦屌

有point 推
btw yes sir

Good morning 鳩蛇！

多謝曬

Yes sir!

你點投的

鳩sir 好認真問你問題
你覺得選贏咗 就算最西利 100%本土派咁樣，1.)係有功能組別下既制度會為香港帶黎改變咩?
2.)唔好話咩資源論，中共會差個幾千萬去維穩?
3.)0371後，泛民大勝啊，咁帶黎咗啲乜野比香港?乜又係越黎越差

good evening Sir!

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

社區資源，社區話事權，特首選舉，等等

1200人委員會 會真係在意200人左右既票?
而中共既資源會差在個幾千萬去維穩?

yes sir！

push